叫人唔好信勇武退出文章係咪另一種模式既捉鬼？

究竟捉鬼既吸引力點解會咁大令人欲罷不能？

唔係 只係警醒文啫 呢半年一直都有